呢一刻：香港人，團結！

無肺去到咁既階段，
加上港共咁既應對。。。

林鄭條7婆放棄左香港人，而家係到奶到雪雪聲，

無論你係 藍絲廢老 定 黃絲手足，

而家，
香港人要團結！！！

首先，要防止復工！
試諗下，大家外出返工，果種交叉感染既爆發力。。。

1）醫護人員、入境處職員
你地係最最最前線既人，啲毒下下噴埋來
唔為自己，都請為下你家人

2）黃藍絲（香港人）
未來/末日，[未] [末] 只係一劃之差，
暫時放下過往7個幾月既情緒，
你要［未來］，請你自發擺工
你要［末日］，可以自行上班

支持醫護入境擺工，請自發擺埋一份！！

香港人，要團結，
對內，我地可以一家人打生打死
對外，每個人都係手足，齊心抗敵

小弟及我全公司同事
已決定不會於年初八啟市，
暫時決定擺工至2月17號。
於2月15號再檢討，視乎當時情況再決定是否繼續。

攬炒

[事關重大請廣傳]

香港醫護、海關唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

我會支持三罷，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關

4成藍

1.29 和你關

海關、入境、醫護
各界人士 一同封關

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

抗疫保命
推翻政權

支持!

真係唔想為左份工無左條命

而家唔係講咩政見、阻人搵食既時間

而係 生死關頭

唔擺工，唔逼正苦正視、唔封關，結果係你或你親朋會感染，

未必會死，但真係會死架

最最緊要既，係康復之後既後遺症

Sars有骨枯
Wars有咩野？？？未知架

但最怕入殮房既係佢地，要團結埋佢地，一齊擺！！！

封完大家都